1995年預言成真，THE DEATH OF HONG KONG

2019年可能係香港人最後一年發聲抗議暴政，各位加油
內文太長我費事copy
基本佢講嘅香港都中左9成

倪匡 追龍